@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
@prefix foaf: <http://xmlns.com/foaf/0.1/>.

<https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour/grey> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept>,
     <http://example.com/def/dimension/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "grey";
    <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "Hair colour: grey, salt and pepper, white etc.";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "grey";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour> .
   
<http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/black> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept>,
     <http://example.com/def/dimension/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "black";
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "Hair colour: black, blue-black, midnight, raven, dark, jet, inky, sable, ebony, charcoal, coal, etc.";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "black";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour> .

<http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/brunette> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept>,
     <http://example.com/def/dimension/hair_colour>;
	 <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "Hair colour: brunette, brown, chestnut, etc.";
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "brunette";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "brunette";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour> .

<http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/blonde> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept>,
     <http://example.com/def/dimension/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "blonde";
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "Hair colour: blonde, fair, flaxen, peroxide, strawberry, mousey, straw, bleached etc.";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour>;
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "blonde";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour> .

<https://platform-prototype.vercel.app/conceptScheme/hair_colour> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme>;
<http://purl.org/dc/terms/description> "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque pretium ligula condimentum nunc interdum maximus sed in est. Phasellus commodo aliquet auctor. Sed scelerisque sem tincidunt magna rhoncus egestas. Praesent facilisis, mi a sollicitudin venenatis, elit felis sollicitudin lacus, vel ornare ligula odio vel ex. Duis posuere finibus dolor quis blandit. Quisque ac mauris scelerisque, mattis purus accumsan, fringilla mauris. Curabitur libero ex, rutrum at nulla sed, luctus bibendum lorem. Suspendisse ultricies at turpis at tincidunt. Curabitur euismod aliquet facilisis. Fusce convallis lacus id quam ultrices dapibus. In ac interdum ipsum, a sodales lacus. Donec pellentesque et ligula et pharetra. Duis nibh odio, interdum at varius nec, convallis vel lacus. Cras tempus lectus ac interdum gravida. Curabitur massa ante, ullamcorper ac porta sit amet, rhoncus nec risus. Maecenas tincidunt dignissim mi, et rhoncus nibh hendrerit nec. Aliquam posuere enim ac sem gravida pretium. Phasellus eu ipsum quis odio laoreet iaculis. Praesent scelerisque tristique erat quis imperdiet. Proin placerat sodales sem at viverra. Fusce non imperdiet justo. Aenean dui ligula, egestas vitae orci eu, euismod aliquam ante. Aenean malesuada lectus laoreet ultrices tristique. Proin imperdiet diam ac ornare viverra. Ut vitae mauris molestie, dignissim turpis mollis, tincidunt arcu. Proin congue erat sit amet dictum commodo. Nam vitae porttitor felis. Aenean eu congue sapien.";
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "Hair colour";
      
      <http://publishmydata.com/def/dataset#contactEmail> "hello@swirrl.com";
	  <http://publishmydata.com/def/dataset#version> "2";
      <http://purl.org/dc/terms/issued> "2021-11-18T09:19:02Z"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime>;
      <http://purl.org/dc/terms/license> <http://www.nationalarchives.gov.uk/doc/open-government-licence/version/3/>;
      <http://purl.org/dc/terms/creator> [
	 rdfs:label "Big Company";
    foaf:homepage "http://example.com"
	  ];
	   <http://purl.org/dc/terms/publisher> [
	 rdfs:label "Swirrl";
	 ]; 
   <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "This (example) concept scheme enumerates hair colours, the colours of hair. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla nec ante ultricies, convallis diam et, consectetur orci. Etiam ac orci sed tortor lacinia tristique at at augue. In in tristique purus, sed rhoncus dui. Vestibulum vehicula aliquam orci, ut pretium eros malesuada vel. Curabitur eget porttitor urna. Ut hendrerit volutpat ex, tempus semper arcu malesuada ac. Proin leo augue, viverra ac posuere eget, auctor ut turpis. Sed egestas eros sit amet elit ultricies porta. Suspendisse dolor nunc, rutrum ut varius at, gravida eu felis. Nullam dictum purus eu enim vestibulum auctor. Phasellus purus ex, commodo at nunc quis, fermentum gravida velit. Pellentesque vel urna at justo luctus aliquam. Nunc eget bibendum nisi. Etiam vitae dolor fermentum, porttitor enim sed, varius enim. Aenean a ultrices lacus. Morbi gravida posuere ultrices. Aliquam fringilla arcu eu nisl finibus, id mattis diam dictum. Sed justo felis, viverra quis hendrerit at, luctus sed urna. Donec ultrices tincidunt quam at accumsan. Suspendisse potenti. Donec sed tortor nec mauris consequat finibus. Nunc sit amet eros ipsum. Vivamus id mi quis augue rhoncus mattis. Curabitur in pellentesque arcu. Nam ut neque non ex feugiat egestas. Quisque lacus ligula, vehicula at augue a, ultrices mollis velit. Phasellus ut augue non purus bibendum fringilla id sed nisl. Nullam scelerisque erat vel felis placerat sollicitudin. Curabitur vel commodo quam. Phasellus sed nisl ornare, accumsan nulla eu, mattis nibh. Etiam viverra neque eget massa posuere hendrerit. Etiam aliquam leo in finibus sagittis. Cras placerat cursus felis tincidunt vulputate. Morbi in congue tortor. Aenean nunc sapien, faucibus sit amet risus id, condimentum ornare mauris.";
   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#hasTopConcept> <http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/blonde>,
     <http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/black>,
	 <http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/grey>,
     <http://pmd-embed.netlify.app/def/concept/hair_colour/brunette> .